Když jsem byla v Itálii před jeden rok, koupila jsem pro tatínka dobré italské vino. Pro maminku jsem koupila olivový olej. Můj bratr má rád fotbal. Proto jsem koupila pro něho fotbalový dres. Přinésla jsem pro mou sestru jedno mlž, které jsem koupila na trhu. Pro mou tetu jsem koupila italský DVD, protože ona se učí italštiny. Když jsem byla v Řecku, koupila jsem pro maminku koření a pro tatínka řecký šnaps ("ouzo"). Turisty, které přijdou do Rakouska, často koupí jako suvenýr typický rakouský dort ("Sachertorte") nebo věci, kteři pamatujou na Mozarta.
